男男之間究竟有冇純友誼？

成日問男女，我問返你男男有無純友誼

利申:非gay

乜兄弟唔係用黎屌咩？？

對靚仔就冇
對普通人就會有

次次問男女post都有人答男男都無啦喎

能成為密友大概總會做愛

和我成為密友 好嗎
每天做愛 屌射你

男男梗係無純友誼